我而家上連登，就好似打機咁。Admin 永遠唔會 ban 洗班班仆街

每次上連登，就好似打機咁。

1，有圖走出嚟，內容係示威上街嘅，即block。
屌你老母，我出嘅話，你唔洗版，我自然會出。
我如果唔出嘅話，你點洗版都好，我唔出就係唔出。
班洗版狗浪費我手提電話數據，屌你老母臭閪。

2，所有「借一借位」，全部block。
睇都係浪費我時間。

而家上連登好似打機咁。
每日上完，臨瞓前，睇睇自己block左幾多條冚家剷洗版狗
心情就好似打機升 lv 咁

爽

你好好笑呀on9仔

(笑撚死，原來連登講反抗只是都市傅說)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

連登admin唔處理洗版狗問題，
咁我唯有自己行動。

而家每日，每睇一頁，必先睇個post有無圖。
張圖係咩內容。
如果係行動宣傳，即block。

之後先正常睇post。
睇睇下，又遇到D 「唔好意思借一借位」，
唔使諗，即block

Admin唔做野
咁我唯有咁做囉

流料又唔刪

黃之鋒成功入閘

時事台堆重複post又唔刪

噉你等單機啦